想問呢款PUMA帽邊度有得賣

問過puma專門店都冇帽賣